她告男友強逼分手砲 卻因關鍵7小時告不成

台北市一名女子與陳姓男友交往3年，她指控今年情人節前她提出分手，男友竟逼她做「分手砲」強脫她衣褲硬上，因此控告陳男涉嫌強制性交，但陳男反駁，當天雙方是自然而然地發生性關係，過程中女友還把屁股抬高讓他脫褲，一切依如往昔，並沒有違背她的意願，由於陳男還提出兩人的臉書私訊，證明他離開7小時後，女子又讓他回去住處睡沙發過夜，檢察官認為，女子如果真的被性侵，應該不會7小時後又讓陳男回去過夜，因此以事證不足，處分不起訴。

20多歲的陳姓男子3年前認識女友後展開熱烈的追求，最後誠心感動的對方，2人在台北市租了1間小套房，開啟了同居時代，一開始，小倆口過著只羨鴛鴦不羨仙的生活，讓週遭的好友好不羨慕，但2年後生活上的瑣事，不斷磨合的結果，連情感也由濃轉淡，陳男的女友認為雙方緣份已盡，最後提出分手的要求，陳男雖然同意，但要求最後一次的溫存，但這個要求卻讓他吃了官司。

女子指控，今年西洋情人節前夕，她在同居處提出分手，男友無法接受，氣得嗆她「既然我都讓你這麼受傷，那我就讓你更受傷」，然後強脫她褲子、將她推倒在床，她怕被打，一直哭著大喊「我不要」、「我不想」、「我不要這樣做」，但男友卻仍硬上，她因此控告陳男性侵。

但陳男辯稱，女友提出分手後，他像往常一樣親了女友一下，對方沒有拒絕也沒有反抗，還回親他，所以他就順利把女友放到床上去，2人就自然的發生性行為。他還說，在愛愛的過程中，女友還主動把屁股抬起來，讓他容易脫她的褲子，甚至當女友快要高潮時，還告訴他，他認為一切一如往常，他必沒有違反女友意願。

檢察官為此傳了2人的室友作證，室友表示，當晚見到2人在客廳，陳男正在用手機，女子準備去洗澡，2人沒有講話也沒有爭吵，但陳男有說她的女友說他強姦，但他覺得奇怪2人不是男女朋友嗎，怎麼會有強姦一事，等到女子洗完澡，有問陳男何時要離開，2人還聊了30多分鐘，過程都很平和。

陳男另提出當天他離開兩人同居處後，於清晨1點多，用臉書傳私訊給女友的內容證明自己的清白，陳男先私訊女子問她睡了沒？然後說：「我能求求你讓我回去睡沙發嗎、這裡完全不能睡」女友反問他：「為何」陳男回：「他們好吵、已經真的沒辦法了、抱歉、不的話，那我去火車站」，女友於是說：「那你回來睡沙發吧」，女友最後把棉被拿給他，讓他在沙發上睡一晚，然後要陳男中午前離開。

檢察官認為，女子指控遭到陳男性侵，卻又在7小時後同意陳男回到住處，睡在沙發上，與一般被害人遭性侵害後，身心俱創，且會避免與加害人聯絡、相處的常情大相逕庭，因此以證據不足，處分不起訴。

如果係香港條仔應該已經坐緊監

至少比人開左名先